fifa career mode一問

今集fifa 電腦唔識踢傳中波 下下推到落底都要扭番入中間 唔會斬波？
利伸終極難度同開左競技模式